如果真係有投胎，有下世，你地想成為啲乜野？

想知大家想成為啲乜？

至於占奔，占奔今世活夠了，唔想有下世，想ｄｒａｆｔ定份不投胎聲明備用。

占奔午安

Ｃｈｉｎｇ牛安

想成為比占奔更加風趣幽默的好男人

呢樣ching你今世都做到，

一個招牌跌落嚟都會起碼責死約5.8個占奔咁普通嘅男人。

n賓：刺蝟

王生：牙朗個孫

下世想做警棍
可以進入某人的美麗閪

再次成為一位中國人🇨🇳

石

廢青(富二代)

點解呢

石最終會變沙

ｗｅ ｄｏｎｔ ｔａｌｋ ａｂｏｕｔ 沙 ｈｅｒｅ

想成為james奔

既係組成世界的一份子
又係觀測世界嘅旁觀者
但可拒一切感受感覺於外
可以的話 我想依家就係一塊石

習近平
廿一世紀仲可以買黑奴玩

stoned左就得了

殺人鯨港父

港父（焦急Ｘ亞人）

我剩係想即刻死

白富美+叻女

@父囝

手足

邊個？可唔可以詳細啲